小特朗普轟《時代》離棄香港抗爭者 前比利時首相：我選香港

【新增動新聞】瑞典16歲環保少女通貝里（Greta Thunberg）獲選為美國《時代》周刊2019年度風雲人物，在國際間有不少討論，有「小特朗普」之稱的特朗普長子唐納德（Donald Trump Jr.）批評《時代》離棄（leaves out）香港抗爭者，比利時前首相也在Twitter發文，稱個人會選擇香港示威者。另外，特朗普周四在社交網發文，稱通貝里必須處理其控制憤怒的問題，然後與朋友去看一套老氣的電影，着通貝里「去晃晃吧」。

唐納德在Twitter發文說：「《時代》離棄那些為自己性命和自由而戰的香港示威者，去推銷一個被用作營銷噱頭的少女。你們怎敢這麼做？」唐納德用了通貝里9月在聯合國氣候行動峯會上，嚴厲譴責各國領袖的名言「你們怎麼敢這麼做」（How dare you），來反擊《時代》周刊。

《時代》編輯今年選出通貝里為年度風雲人物，不過解釋選擇通貝里的理據時，也兩度提及香港，指她代表新一代自己危機自己救的時代精神。
此外，比利時前首相、歐洲議會議員伏思達（Guy Verhofstadt）亦發文說，他個人會選擇香港爭取民主的示威者做年度風雲人物，不過認為通貝里也值得獲頒這個頭銜，他希望這有助將氣候危機的訊息傳播開去。

Push

time係唔係借香港插環保少女?

都可以話係以退為進
我地借力打力就啱

無自由談何環保

全球右派借香港人抽女仔水。不過唔緊要，最好繼續抽

與其令人覺得你唔值 不如令人戥你唔抵

時代推呢條左膠妹出來，盞係害左佢。
當最基本嘅人權都無嘅時候，仲邊有得講環保咁奢侈嘅嘢?

多D 人談論已經成功

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

繼續

講環保就要打爛美國煤礦業工人飯碗

而且除左左膠以外都無人支持

越大聲越多人僧人講環保

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推